LG V20突然唔識震機

設定入面明明SET左震機,但係完全無反應,有無人知係咪撞左程式定係點?

用家留名

因為佢唔涷 所以唔打冷震

要拎上去整

應該粒震子死左，未過保就拎上lg，過左就淘寶自己換! 好平架炸，記得十蚊定八蚊一粒

唔該哂,過幾曰拎去整